{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139687?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리틀비키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室をご希望の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 期間の未確定により料金が誤って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプのプールビラとプール(温水/ぬるま湯)が利用でき、ぬるま湯の使用は必須です。 追加費用が発生し、チューブと救命胴衣は個人が持参する必要があります。 プールのサイズは縦3m30、横2m20、高さ80cmです。 バーベキュー場ではミツバチ部屋に30,000ウォン、レゴ/バス部屋に20,000ウォンの費用が追加され、炭火は使用できません。 プール(蜂蜜蜂の部屋)は、ぬるま湯を使用して温度を34度に維持する必要があり、追加費用が発生します。 駐車が可能で、キッズルームも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室をご希望の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは縦3m30、横2m20、高さ80cmです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではミツバチ部屋に30,000ウォン、レゴ/バス部屋に20,000ウォンの費用が追加され、炭火は使用できません。"
        },
        {
            "question": "プール(蜂蜜蜂の部屋)の使用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "プール(蜂蜜蜂の部屋)は、ぬるま湯を使用して温度を34度に維持する必要があり、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズルームは利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズルームも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 418
    }
}